[突發] fb ig又死

唔怪得ig sd唔到msg
原來又死左

死左+1